馬天利尼=中國生物製藥，梅斯達菲=思捷環球

330都叫風光過
梅毒從來都係垃圾

老衲=狗